{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 햇살좋은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時と決まっており、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際、人数追加をご希望の場合、ペンションに予めご連絡ください。 ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにペットと一緒に入室しようとする場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室時間と退室時間は、次のお客様のために必ず遵守しなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失が発生しないよう注意しなければならず、宿泊客はそれに伴う損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では、魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の使用は禁止されています。 また、客室内で喫煙せず、指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ご予約の際に重複予約が発生し、重複決済が行われることがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常料金で再予約されることがあります。 ペンションでは、各部屋に個別テラスがあり、コーヒータイムが楽しめ、バーベキュー場でも肉を焼いて食べることができます。 ただし、屋外バーベキュー場をご利用の場合、追加料金が発生します。 ペンション周辺には様々な旅行先があり、クジラ博物館、亭子海辺、堂寺海洋釣り公園、龍岩、朱田モンドル海辺、大王岩などを訪問することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加をしたい場合、事前にどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "人数追加をご希望の場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室時間と退室時間はありますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。次のお客様のために必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失が発生しないよう注意しなければなりません。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食や料理は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生し、重複決済が行われた場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはクジラ博物館、亭子海辺、堂寺海洋釣り公園、龍岩、朱田モンドル海辺、大王岩などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 583
    }
}